這並不是因為他是兄弟姐妹中年齡如此小的一員，而是因為當他年滿十幾歲時，在這個年齡段，兄弟姐妹和兄弟姐妹所享有的特權被剝奪了。四名民用宇航員。在軌道上運行三天。一個巨大的飛躍。2021年8月10日會見勵志4號機組人員傑弗裡·克魯格（Jeffrey Kluger）
上週，你分析了在同一季節剛剛出現的兩窩蟬，週期分別為A年和B年。你能贏得點球大戰嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2021年7月16日|第五屆第三十八屆
13和17都是素數——並且彼此相對素數——這意味著這些幼仔很少與其他捕食者或彼此同相。你能解開這個天文之謎嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2021年7月9日|第五屆第三十八屆
她古怪、活潑的個性與《大眾效應2》中黑暗、沉思的氛圍形成了鮮明對比。每一位“大眾效應”隊員都從講故事的角度進行了排名|賈恩·埃爾克| 2021年6月4日|華盛頓郵報|
克里茨基希望，到2024年下一次蟬類大爆炸發生時——伊利諾斯州北部的一窩蟬以13年為一個週期出現——他將找到一種利用人工智能完成這項艱鉅工作的方法。孵卵X蟬在這裡-是的，有一個應用程序用於“Tanya Basu”| 2021年6月3日|麻省理工技術評論
這條新的路線定於2月份，正好是鷹可能開始另一窩的時候。他因營救小鷹而面臨牢獄之災|邁克爾·戴利| 2014年11月2日|每日野獸報
畢竟，這個小群體——大約40人——幾乎完全由菲爾普斯的後代組成。這名男子是威斯特伯勒浸禮會教堂的未來|凱特琳·迪克森| 2014年3月24日|每日野獸
關鍵是我們能沉思多少，沉思意味著什麼？是做白日夢，還是為每一個細節而苦惱《真正的偵探》，《黑色強迫症》和《雙峰》| Jimmy So | 2014年3月14日| DAILY BEAST
一位叔叔和他的家人住在另一所房子裡，他的姑姑和她的孩子住在第三所房子裡。一位年輕的廚師前往意大利卡拉布里亞，學習古老的烹飪方法|柯蒂斯·斯通| 2013年11月28日|每日野獸
他為什麼要追捕安德森一家，尤其令人費解。捕獲漢娜·安德森的“值得信賴的朋友”、愛貓者克里斯汀·佩利塞克2013年8月13日《每日野獸》
他在附近一棵樹後面坐了一段時間，沉思著自己的處境，大約十分鐘後就回來了。獵獅| R.M.巴蘭坦
有什麼能比一窩小雞和一隻母雞更漂亮，就像這張照片中的那隻！《託兒所》，1873年7月，第十四卷。第一|各種
有一天，波西下蛋，生下一窩小雞，你會是什麼樣的人？《託兒所》，1873年7月，第十四卷。第一|各種
伊莎貝爾知道一個胖胖的女人是一窩孩子的母親，她更渴望討人喜歡。祖先|格特魯德·阿瑟頓
最後，只有一隻小鴨留在河中央，可能是那隻最強壯、最愚蠢的小雞。道爾頓小徑上的淘金|亞瑟·R·湯普森